清潔面膜

想問下各位絲有冇咩深層清潔面膜好推介？ 同埋黑頭問題點解決？我平時用撕拉式個種去黑頭 但網上面又話會毛孔大

用泥mask，不過都係治標不治本，過幾日會生返出嚟，最好就早瞓飲多啲水。

印度神泥+蘋果醋